PolyU Analytical Sciences for Testing and Certification 入一入黎

想問下各位巴/絲面試詳情係點，會問咩野😭😭

咩 programme? 咩 department

標題已打 programme: analytical science for testing and certification
Department: Applied Biology and Chemical Technology

做好你既兩分鐘英文自介先啦 黎黎去去都係問點解讀呢科 或者係關於呢科學術既野睇你識幾多，再唔係就問關於呢科既新聞，問你有有咩睇法。

我驚你畢業十年都未搵到20K

無科好讀

邊間cc?

直接做狗已經30k

it's all about statistics
數底差建議可放棄